保護兒童會vs基督教服務處

是咁的，兩間幼兒學校都有offer，邊間機構好做啲？唔該各位幼教絲打巴打！

邊區呀？

保會港島區，基督教服務處九龍區

保會胡好？

譚xx

OK 譚雅士

基督教服務處雋匯？

長沙灣啊

你都做幼教？

HKPL ebook 自已借黎睇，入面評分信不信由你

我覺得，機構對幼稚園影響不大，要睇個別學校既教法

Thanks

兩間都多野做到仆街
利申以前做基教

聽過前者職員聲稱佢地主要服務新移民
叫港媽自己搞掂

你做邊間

邊間

保護兒童會
有單親媽媽用佢地服務
用咗一排之後唔俾再用
職員講話係因為佢地主要服務新移民

間間都係咁？

兩間都做到仆街

正解

絲打有無好介紹，今年會轉工

油尖旺區
完左約就無再續，直接走人

點仆法 有幾多野做

絲打做過邊間

絲打做緊邊間機構？

李鄭屋？

絲打做緊？

保會係服務蝻生意，你話呢

同機構

做得開唔開心？好唔好做？

我見個間無乜喎

我就做得幾開心嘅
無話好唔好做嘅，真心間間長全日都係咁多野做

有無諗住轉工？我自己感覺教會學校好似好啲

暫時無轉工諗法

羨慕你呀 要搵一間岩做 做得耐既唔容易

做左幾耐

新入職但係同同事相處好好，知識下間未必夾得咁好

人事真係好重要 有啲爭上位好辛苦，都係想安安樂樂打份工姐

岩呀，起碼每個人都會做返本份，老套果句都係為左班細佬好

基教間間都唔同
睇你校長風格係點
有幾個ok
長沙灣個間都ok

係架，返工已經多野做，仲要理埋啲是非，睇人面色

絲打好似知道好多咁

應該係同事喎

相認啦嗎

係個到打滾左兩年就走左

我已經quit左好多年

有朋友做過前者 你見個間
勁多野拎返屋企做 教學上嘅文件繁複
人事ok

咁依家仲係咪做幼教

明白明白，唔該哂你！

基督教服務處絕對唔做，永久BLACKLIST

點解呀

樓主揀成點呀？